{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/5941343'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2014-05-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚝배기불고기"
    },
    "text": "トゥクペギ・ブルゴギ\\n\n飲食店で売っている土鍋は固い肉に甘いだけで好きではないんですよ。 自宅できちんと作ると、甘みも少なく肉は柔らかくコクがあります。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : 牛肉、醤油、砂糖、玉ねぎ汁、ネギ、ニンニク、ごま油、コショウ、たまねぎ,キャベツ, にんじん, ネギ, 唐辛子, 春雨, 醤油, 砂糖, 玉ねぎ汁， ネギ， にんじん， コショウ， レシピ : 韓牛プルゴギのタレをします. タマネギを太く切ってキャベツを太く切ってニンジンは形につけて売る薄切り赤唐辛子も斜めに切って春雨は沸騰したお湯で煮て水気を切ります お膳に出す寄せ鍋でプルコギを炒めてください。玉ねぎ、キャベツ、にんじんを入れて 水に醤油砂糖を入れてしっかり注いで煮ます。 茹でた春雨を入れて唐辛子をのせてお膳で煮ながら召し上がってください 長く置くと春雨がスープを全部食べてしまうので春雨は食べる量だけ入れて春雨を早くすくわなければなりません 土鍋を入れてもう一度煮込んで、土鍋をあげると家族がとても幸せそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "トゥクペギ・ブルゴギ（韓牛プルゴギ）です。"
        },
        {
            "question": "この料理を食べるのにおすすめの場所はありますか？",
            "answer": "韓国料理のレストランや焼肉店で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "自宅で作る場合、甘みが少なく肉は柔らかくコクがあります。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "牛肉、醤油、砂糖、玉ねぎ汁、ネギ、ニンニク、ごま油、コショウ、たまねぎ、キャベツ、にんじん、唐辛子、春雨です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "春雨はどのように調理しますか？",
            "answer": "沸騰したお湯で煮て水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "お膳に出す寄せ鍋でプルコギを炒めるときには何を入れますか？",
            "answer": "玉ねぎ、キャベツ、にんじんを入れます。"
        },
        {
            "question": "煮込む際、水に何を入れますか？",
            "answer": "水に醤油と砂糖を入れます。"
        },
        {
            "question": "春雨を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "茹でた春雨を入れてから唐辛子をのせます。"
        },
        {
            "question": "土鍋を使う理由は何ですか？",
            "answer": "土鍋を使うと、料理がより美味しくなります。家族も幸せそうに食べられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 315
    }
}